<resources>
    <string name="app_name">أسر الخير</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="title_activity_home_screen">HomeScreen</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="all_Countries">الكل</string>

    <string name="aboutUs">

        هذا التطبيق هوا منصه لخدمه الاسرة المنتجه
        لعرض منتجاتها اونلاين سواء كانت ماكولات او حرف يدويه او غيرها من الاشياء التي تقوم بانتاجها الاسره ولا تستطيع  تسويقها او عرضها في خارج نطاق المنزل لاي ظرف من الظروف
        كما يتيج هذا التطبيق لاسره فرصه ذهبيه للترويج عن منتجاتها من خلال منصه متكامله تجمع جميع المنتجات و تضمن رواجها عن نطاق واسع .

    </string>
    <string name="privacyText">
           خصوصيتك مهمة بالنسبة لك و لنا لذلك سنحمي المعلومات التي شاركتنا بها,لحماية معلوماتك لتطبيق سوق الاسره  يتبع مبادئ صارمة في حماية خصوصية و معلومات المستخدمين - نحن لن نبيع او نعطي اسمك او عنوان بريد او رقم هاتف او عنوان بريد الكتروني او أي معلومة اخرى متعلقة بك لأي شخص
- نحن نستخدم مقاييس امنية عالية لحماية معلوماتك من اشخاص غير مصرح لهم بالدخول لمعلومات المستخدمين
- سنطلب منك عندما نحتاج معلومات تعرفك شخصيا(معلومات شخصية) او تسمح لنا بالاتصال بك عموما هذه المعلومات تطلب عند انشاء حساب جديد او تسجيل دخول للموقع نحن نستخدم معلوماتك الشخصية لاربع غايات رئيسية
لجعل الموقع اسهل استخداما بالنسبة لك حيث لن تطلب المعلومات في كل مرة
لمساعدتك بسرعة في ايجاد خدمات او معلومات
لمساعدتنا في خلق محتوى ملائم لاستخدامك الموقع
لتنبيهك لتحديث منتج او عروض خاصة او تحديث معلومات او خدمات اخرى جديدة من سوق الاسره


        اذا اخترت انك لا تريد التسجيل في التطبيق او تزويدنا بمعلومات شخصية لا زال بامكانك استخدام التطبيق لكن لا تستطيع الدخول للمرافق التي تحتاج ان تكون بحاجة الى تسجيل في التطبيق
اذا قررت التسجيل معنا ستكون قادر على  استخدام كافه المزايا في التطبيق و خدمات اخرى.
اذا كنت تريد التواصل معنا بخصوص مشاكل  متعلقة باتطبيق او المستخدمين لا تتردد بارسال مشاكلك واراك  لد البريد الالكتروني   familyStore2018@gmail.com



    </string>
    <string name="acc"> </string>

</resources>
